［疑問］Melbourne Sydney

諗住Xmas去一轉Melbourne, Sydney
但聽聞ed大節日，好多舖頭餐廳乜鬼都閂門
有冇係當地留學居住既朋友講下情況？
Thanks

Don’t come to Sydney in Christmas... everything will be closed....
The only good thing is the firework on 31/12...

我以為大城市會好d
請問會閂一星期定係澳洲法定假期果1，2日？

I went to australia on vacation before which failed to satisfy our expectations. The people are rude and racist. The food is mediocre. If you ask me if it's a great place to holiday in, don't bet on it. There's nothing worth doing there. The holiday was beneath my expectation.

基本上你當好似十幾年前香港嘅新年咁 無乜店會開

25號9成鋪都唔會開

但boxing day 有sale
年年都有人朝早5~6點排隊等買野 同都開到幾夜

連超市都唔會開

If you ask me whether Australia is a good place to go for your holidays I wouldn't bet on it. There nothing worth doing there. The people are rude and racist. The food is mediocre. I went there twice which were beneath my expectation.